[此山不宜久留] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

咁早，係咪發夢呢

留名 好想飲茶

開枱等你

慣左起身返工

發曬怪夢
推爆先

好心痛好迷惘

飲茶好易飽

做咩個個都上曬山

你讓我流淚 你讓我心碎

既然我無野做到
我只祈求奇跡既來臨

天光上山做運動

突然好想食燒賣

每日祈求 每日ff佢會返黎
好辛苦

燒賣 炒米粉 蝦腸 牛肉球
好肚餓

FF 得太多 好肚餓

好憎自己仲係咁掛住佢

我 願 意 掛 住 你 ! ! !
先兩星期
我仲有5個月零兩星期

5個月之後又點

算啦 人地有仔 邊得閒理你
放長雙眼等佢散

呢個咩限期黎架 我琴晚冇追post

我話過我用半年去等佢
我唔會逼自己放棄

仆街啦
真係好想飲茶

佢最後有冇聽你錄音？

無呀 不過預左

你同佢一齊果陣都係咁？

佢同我一齊果陣佢都唔點聽錄音

所以同佢wtsapp 係十年無錄音

你依家有冇辦法知佢近況？

算啦 下次叻d
人地可以為左你放棄一個一齊緊既
同時為左另一個都可以

Ig facebook 同埋佢都無block 我

咁咪好 萬一佢有第二個你都可以儘快抽身

本身佢就唔係好女仔

相信佢唔會

啲人話你點同嗰個人一齊 都會點樣分手

記住 他朝君體也相同 自己試過身邊D 人都試過

炸兩

灌湯餃

賭邊個岀軌先

佢都會等你？

好耐無食

分手可以睇清曬一個人 我明白左呢個道理

算啦，你心底咪又係care
放低憎恨

咁快就篤爆

明知人地分手先搵你 你都肯 ？

愛情本身就係唔理智

係 個陣我都諗住等佢返黎
雖然佢個陣係對我好好 但係既然佢選擇左咁樣對我 咁我都唔會等了

點解我仲未可以抽離到
感覺到呢個世界始終少左樣野咁
A2仲係咁
係咪我太唔成熟太唔理智

唔係啊 只不過代表你真係愛過佢
分左手幾耐

少左佢

呢個po仲要推多最少兩年

咁咪好囉

我賭無咁長 你地一齊左幾耐

難d

第3日 係咪應該del晒所有關於佢既野

agger 我夠話半年啦 過多幾日咪又係諗通左

又爆po
一陣去剪頭髮

咁你最多用返兩個月就好放低佢

以佢既性格 都似架啦
唔好咁上心

其實買佢兩年內會分 姐係你自己都仲想比兩年時間自己
我就買ex 一年之內收皮

屌 闆佢食撚咗屎未 咁當初又同你一齊？依家你捨得放低未

薄撐

早晨

我唔想再收到任何同ex相關既消息啦
希望佢可以從此係我人生中消失

早晨
我啱啱醒

1晚就2個post

真毒係會毒留在家中

同上 不過都祝佢幸福 應該有人受到佢既

我啱啱望一望個鬧鐘先11:00 以為今日好早起 點知佢冇電 屌今日好晏先醒

轉左做花生mode

假期就訓到自然醒啦

訓咁耐會唔夠時間用

係 留名待笑

係

努力既人永遠都唔夠時間用

咪又係係屋企

8點幾到咦加仲係床道

三個月

溫書啦

仲未食野

咪手賤
自己心up就唔好啦

你ex 咁鍾意打野戰既
睇囉 睇完唔代表咩

希望放得低

冇得睇

人地兩個月都比帽你啦
咪簡mk 妹啦

入黎探你地 我好番曬喇

肯定有新仔啦

我去左跑步

做咩叫 你食撚左屎未 絲打

一齊繼續放低

邊有咁快呀 哈哈

大家一開始都會咁⋯⋯塞都塞落肚

講開 佢新菜個樣真係好MK好公廁
我幾個男仔FD都咁講

有無睇到其他人，覺得成個早排既自己咁？

係呀 唔洗驚
我一開始日日唔食野 我而家食住安格斯牛堡加大餐覆你
CHEER UP

公廁咪岩垃圾，無咩問題

有呀 同你一樣想鼓勵其他人 但真係靠自己諗通

慢慢會好啲架啦
一開始係咁

上次手賤睇左佢嘅ig story個心唔舒服左勁內，今次再睇肯定又頹幾日

我都覺 襯曬

我終於落山了

一個多月
未戀先失就更加唔好諗

不過個時既你癲好多

REALLY?

係呀 而家覺得佢簡條咁既新菜簡直侮辱埋我
而家我都少左好多提起佢

可能我有點新既感情煩惱 雖然又唔算話好煩

係
我既目標係要令佢後悔今日無比機會我

開心啦, 做女人就好, 好容易有對象

加油, 一定會後悔架

無開心過 因為無可能

多謝你
身邊既朋友都咁講，話識我地咁耐都覺得佢需要我多過我需要佢

點解咁快就咁肯定?

條女下下話分手，真喺分撚咗又話尻我唔哄
屌你班港女

人地有女朋友

咁放長雙眼啦

做乜分手

盡早抽身啦, 一陣感情深左又上來發癲

我覺得我唔會發癲囉

................人地放得低啫, 唔關幾耐好返事

屌你咁快打定輸數

盡早抽身!

收佢皮啦 有女仲溝人

絲打咪呀真係
好折墮架破壞人

好過無得選擇

人地鍾意左爛既就無謂

勁好食 我由推出果陣食到而家
平時淨係食廿四蚊餐

手已分一星期

好好食啊 我以前都係食特價餐 依家成日食angus

見過鬼仲唔怕黑？
你自己惡補下女仔話題先啦 如果真係去

加油

好食

岩傾其實唔洗點諗話題, 好似係, 問下呢到既絲打

識貨

對你有興趣會主動聊你 點睇依句？

講得啱 我ex都係咁

可能唔會主動講好多野
但起碼唔會做話題終結者先
會想keep住同你傾計

自high 左成朝
食咩好

放棄啦 自動pm 你又點

不如你私底下同佢傾多啲計先啦

ANGUS

食左屎未？

今日心情好

個陣同ex最鍾意一齊食

係私下講好過係gp講

不了
雙芝

又諗

唉 我都想有機會煮飯比佢

今日我咁high

好撚熱

唔準諗呀！

好想食好西 但好熱唔想岀去

新鮮係熱d

之前買左新鞋

有咩劇好睇

買新鞋 搵新女

開冷氣

記得嗰日見到佢sc story 話佢一覺得肚餓 條仔幾夜都會煮野比佢食
然後我嗰陣就sad左好耐 我都好想再煮嘢俾佢食啊

正啊 希望入u可以識多啲人 唔好摺

兩條mk 唔岀街？

幾時ocamp

入到去一定識大把人
可能陪你一生一世果個就係果度

其實我乜都唔知 係咪要等放jupas先

希望啦 總之一定唔會係ex

有無信心入A1

無錢 不了

唔好癲啦

不過我果陣入左A1 而家都有啲唔知點咁
年少無知 咩都唔識就揀左科

trans科都好困難下 內部trans科難

毒下咪算囉 零成本

又自爆

毒緊

打下機 做下自己野 正啊

唔好咁快打擊我啦 其實我好驚trans唔到

無機打

唔好trans 好麻煩

事在人為姐 盡力啦
我果陣都有同學tran到去cu medic
雖然我唔知係咩途徑

咁你呢四個月有咩做

訓教 出街 訓教 出街 熱 熱 同熱

tran科難過考多年jupas入

搵啲興趣玩下啦
不過有街出都唔算毒

如果真係好唔鐘意 考多年試下都未嘗唔係一個辦法

我既興趣 一早無哂
屌 快D開學就得架喇

大家睇下 屌 一世就係為左扮工而生

其實唔係好唔鍾意 trans到就最好啦

又上山

開機啦

我本身揀呢科係因為穩定得黎有時間做下自己鐘意既野
但而家結果不是我想像中咁
有啲灰 唔想再扮工 越做越無意思

要你比咩

開風扇 開得冷氣多會内疚

我唔係求入神科㗎

又神左啊佢

quit啦

有咩機介紹

無錢開風扇

你個野壞左啊

準備辭職
又係一條好漢

哄你 佢個圈畫大左

其實係香港讀書同返工 都係好痛苦

今日心情好 有諗佢
不過好happy

屌 諗起第時要扮工直到65歲 不如依家殺左我算

你第時想做咩

想既都未必做到

唉 我又神經錯亂
飲酒先

唉 點解

咁早就飲

開餐廳

唔好飲咁多啦
唔係夜晚飲無咩用

唔飲等幾時

可能飲到夜呢

飲酒先唔好
醒完就要面對

撚有錢

夜晚 飲完就可以訓教

屌 都未grad已經咩住一身學債 唉 想死

廿幾萬我諗我要五年先還晒

草錢
日日飛的返工 加埋食都係洗5x 蚊

屌 窮人讀書真係好撚慘

儲錢都無用啦 都要慢慢還

頂 今朝勁想飲茶佢咦加飲緊

屋企都係
但我想做西式類似cafe

返parttime 啦你 日日毒

無人請

創業難 守業更難

返多兩日quit pt

到時又係到瘋狂叫春

無撚錯
香不是一個生活既好地方

起碼面對少左 時間過得太慢

炒散囉
點會無人請 你肯唔肯做姐

我會失眠

無所謂呀人一世物一世
既然未死啦咪玩下

agger所以要移民 不過依家得返自己一個了

屌你啊 我唔會再叫春

願望 退休種下野 撚下狗

聽住先
一間又叫下春happy 下

呢兩個po 叫春最多好似係你

應該唔係兩個

襯有書讀 及時行樂
過多幾年投身社會 返工返到你唔返啊

我願望係買間姑婆屋 養下貓狗

下雨天留客天留我不留

我都係咁
本身諗住同佢一齊移

唉 無曬心機 仲有邊個肯同我移民

移完食洋腸

屌 引我既 我會狗衝

好彩拎左次獎學金可以支撐下生活費
如果唔係神早quit左u

gay.......

一定有我份

屌 睇左咁多日post 仲以為我係巴

我以為你話我

係叫春架啦 叫咩 我係山頂露營

鬼妹夠open

又上返山 分咗一個月 之前都落咗幾步山 直到今日
平時個ex 唔用ig所以佢都唔多理ig嘅function
今日見佢竟然睇我第一個story 所以入咗佢profile, 發現佢edit 咗profile delete 晒我以前tag佢嘅相同個情侶emoji
佢又行遠咗啦。。 係咪有新女要同佢交換ig所以del 清啲野
鬧自己已經唔再關我事都唔醒
求屌醒

有錢我都想去外國

想做廢青

飲完點會失

留名 尋晚又話block人

屌 岩岩打完原來覆唔到

如果依家讀緊科都叫應付到
就比心機讀落去啦
拎住個second up
第時發現真係有野想學想讀
都有張入場卷喺手

有啲同學都係grad左先發現唔想喺哩行生活
走左去報完全唔關事既master了

另外想tran科唔係唔得既
以我朋友經驗 首先本科成績要好先
然後要同嗰科既tutor r關係
人脈最重要

我打算30歲唔想再辛苦命
就轉做政府工做到退休

我要西班牙仔 夠熱情

大姐指教下我

我正式分手已經比人del 曬相

佢都做到咁啦
你要自己識得企返起身啦

炒下散姐

第一，我不是回收的；第二，我不是工程師所以配不上妳；第三，我所了解妳的“看看”根本就是“玩玩”；第四，我沒有義務等妳成熟；第五，過客的身分是妳選擇的；第六，用當下的快樂換來以後的痛苦，是現今社會很多人的遺憾；第七，如果我賺的錢變成妳臉上的隔離霜，不如拿去作投資，因為老了妳的臉也是壁紙；第八，我不想把婚姻給一顆不安定的心；第九，虛榮心是永遠很難滿足的；第十，妳的心很醜，身體也很髒我不想要得病。

有無推介

你食撚左屎未

咪係 唔好再留戀過去啦
我嗰個相又唔del 仲會搵我傾計 我都學識左抽離

我就係怕自己會unblock人所以先唔block住
一block我就唔會回頭

雖然唔知幾時先block

block左先講啦

辛苦少少但幾好pay

你year3啊嘛?
如果真係諗唔通 繼續廢下先囉
好多野自己控制唔到
好似分手咁姐
到出黎社會嗰一步 無得再逃避
你就突然諗通晒嫁啦

咩工

點解依幾日你既想法突飛猛進 係愛情中咁快抽到身既

是但一間酒店行入去問請唔請炒散
或者上網搵啲炒散group有時可以派下報紙

好多野都係唔出到社會 都唔會諗得通

點會行入去
上網搵大把 雖然係會比人食水
不過50 up 又唔洗日日返
幾岩毒撚

返返下工就會習慣

好強 點忍到手

到時日日扮工 搵錢 就一世

我都唔知
我以前習慣咩事都收收埋埋 一屈可以屈一世
可能真係因為有哩個post俾我呻
同埋知道你地既故事
食花生睇你地俾人屌之餘我又屌兩野
屌屌下易諗通好多

放低就真係無咁易
至少我唔會再去強求啲乜
唔係我就唔係我嫁啦

返左一年工 已經知道自己想要咩 唔想要咩

因為越傾越冷淡 唔想再理佢了

返工真係唔好搵太hea 既工
有d 野do 下過日晨好快

多謝佢會係sc出story 比人知道係佢有新男朋友
費事俾人誤會我啦

搵錢都係為左自己可以做到想做既野
過到自己想要既生活
但現實就係為左搵錢 虛耗晒啲青春

係囉 好多野都係注定 唔係你既就唔係你

讀時時期邊諗到咁多野
我都係出到黎先知
無論人際 工作 定生活方面
學校同社會真係好大分別
殺到埋身無得我地諗唔通嫁啦

係 第一份pt悶到仆街 頂唔順
依家去做飲食 有啲嘢做好快收工

我想做個D 應該日日都忙到仆街

我呢年都覺得過得好快
應該話係 過得太快
咁搞法我好快就無晒青春
將啲時間浪費晒係份19工度

人生仲有幾多年青春可以揮霍

為左個唔識既人嬲仲on9 wo

我以前真係襯佢地開晚市嗰陣走入去問需唔需要炒散
然後就叫我第二晚返工

咪嬲啦 遲下就明架啦

我搵埋啲錢 都唔知有無命享
返工見到唔少人中風 二三十歲既都係咁話
萬一奶野 成個人生就無晒架啦

諗緊報咩去學

和平分手慘過食屎
啲人不斷喺背後閒言閒語
關佢地撚事咩 食撚左屎未啊

嗰陣一齊都聽到好多閒言閒語 真係好撚煩

之前岩岩轉工
驚未適應一直唔敢搵曬學
但咦加搞掂好曬 又樣樣都想學

買大細 佢幾時散

為左錢 都要挨落去

我成日block下又unblock

我知我戇鳩啊
但佢地把喇叭口一講出去
我人格就係咁先

無錢既話 咩都做唔到
所以到最後 都係要接受現實

嘩屌 啋過你把口
定期做身體檢查啊大家
我都搵緊去邊到做好
身體健康最重要

咁大膽既
傻豬黎 一定做到嘔
兩年無返過炒散 一早del 曬蛇頭資料

講個絕望真相比大家知炸
我見過有個靚女 廿幾歲開始發病 行唔返
條仔即刻飛左佢啦
大家要珍惜現在 及時行樂啊

點解做咩都分散唔到注意力

做左一年野
我寧願搵小d 慳多d 要返d 私人時間好過
搵得多但日日得返返工

咁喊一場啦

Agger
最緊要係襯後生 留多啲時間比自己做下鐘意既野
未來既野話唔埋
個天要攞走你一切 只係一瞬間既事
唔樂將啲時間瞬晒去返工
然後諗住以後慢慢享啊

我想做足1-7 咁樣可以唔使諗佢

痛到唔識喊

陪屋企人 朋友 又有得抖下
幾好

到頭來 總有一日你要面對現實

可能果時忘記左呢

可能啦
可能我等等下都放棄左

有咩野想學

散左都唔到你啦

我原本都自學緊日文
俾人飛完就無心機了

沖咖啡
玻璃
瑜珈
泰拳

垃圾英文

上到大學識到第2條女就唔會咁架喇

agger 唔係諗住佢會搵你嘛

我都係山頂
但今日唔頹
可能放假

英文好重要 快學

希望啦 頭先訓左一陣 好爽

咦d 女
做sp 都驚性命
玩玩下 幫人養便宜仔都唔知
所以不了

到時D女多到你唔信

食屎啦 大學搵女係就快

岀黎做野英文愈黎愈差
Dse 都係拎2
好似琴日同印尼果邊傾野 聽到我腦殘

想由炒豆學起

印度 又係痴線

有無咁多 我驚我摺到仆街

暗瘡肥婆加美極

我條件可能淨係搵到暗瘡肥婆

香港玩炒豆好難 睇你炒咩豆 single or

自學啦

頂佢個肺 係咪都 mum mum 聲
鍾意聽新加波英文

到時你會變成MK

咁學下social

有時嬲到 叫佢Chatroom

可能佢一直都係

因為想開餐廳 所以想基本學起

MK扮毒 係到叫春

掛住個mk 妹呀

同埋有冇諗過 你係想搵錢定單純興趣先 因為開左之後可能本都回唔到

係啊

可能上到大學 不停咁換女

做野又慢 口音勁重 又講得快
搞到我要放低曬手頭既野同佢講
阻q 住曬

唔得閒掛住佢

興趣 同fd 夾

屋企都係開餐廳 都知咩環境

這些機會

召喚 MK

慢慢做 我啲嘢不嬲拎多左時間

佢唔理我啊

咁頂左佢做啦

你睇完前度未

佢前排we7 share 左前度首歌

我唔敢聽
想問你如果我聽會唔會

琴日我返半就炸麻 佢阻q 住曬

一早睇完啦 等緊聽日個集
唔好成日都stalk佢D野啦

食屎啦 我咩都冇得睇啊

頂黎做咩

我要release 既 工坊加cafe

好難架wo
不過我又未諗住落山
唔好bin 我住

好無聽 會唔會喊

首歌唔會喊既 唔中point 聽囉

你睇完會崩潰
想睇佢同新仔床照？

唉 死就死

有排你煩

睇完想殺人

無咩特別 聽完唔會死

禾吾系mk

之前分手 我聽風箏同矛盾一生 不斷loop依兩首歌
聽到我崩潰 矛盾一生真係痴撚線 我唔會再聽
只有依兩首歌會令我喊得出

一去不返

唔好聽既

我煩開

愛人們

唔可以再聽

佢首歌填得麻麻
不過有幾句我幾鐘意

任抉擇再改變
同一套戲永遠以這方法演

兩個人看似同一個 始終只愛 最熟悉一個

不停換女 不了

但我每個ex 都好唔同

柒左添

痛死都似

濫交

得喇得喇 知道你多EX

叫緊
你食撚左屎未

屌你屌到口臭 幾時先識醒

呢條友屌極都唔化架

找我咩樹

叫佢唔好癲啦

我好專一㗎

妖 我用你放低既一半時間
半年姐

咁快放得低 我都唔係愛佢啦咁

拍緊拍唔覺架
ex未拍之前話 都唔知點解啲人成日bb bb咁噁心
點知佢同左我一齊之後 日日都bb bb咁叫我

點報名

想你

啱啦 屌下佢 個人都開心啲

咦加唔知點叫佢好

有得濫個陣唔信你唔會濫

佢話你sp都唔配

睇你半年都唔得啦 日叫夜叫

好啦 比你地bin 下c

但你成日叫 有咩用

含都ok

傻豬黎既 仲有5個月兩星期

而家係你比錢佢 佢都唔屌你啊 醒啦

屌 你日日計住 痴撚線

冇你份 要你睇住佢俾人含

睇緊tvb

無架 happy 下

我直接叫佢全名 好撚奇怪

叫 仆街仔

強姦佢

唔會囉

有幾難計

我一定唔會濫掛

唔係兒童節目咩

屌 叫完開心啲囉
但叫一排好開始放下啦

我殺左其他人

可能過多幾個星期佢就唔會再係咁

mytvsuper

濫唔到 太累太煩

叫到絕望可能會收皮

叫垃圾人咪算

諗起有時我會好花痴對佢

屌 咪計啦

佢叫左好耐

單身開幾好 雖然係幾個月前先分咗手
不過冇朋友陪都幾sad 唔想習慣自己一個人 我指食飯行街睇戲唔想習慣自己一個人

GOT 幾時岀

叫死仆街垃圾人

可能

合體左

你冇呢個機會

睇戲就不了

再唔係 EX

我反而習慣左

如果你寶寶奮身去救佢呢？

我強姦佢算

未夠一星期呀

好驚習慣咗就唔會再想有人行入自己個世界
到時真係forever alone

夠喇 收下口

咁我死算

妖
唔比咁惡

依家死心啦！你寶寶到時去幫佢擋幾刀都制呀

慳返啖氣啦 唔好叫到傻左咁

搵野學 識下人

諗多左 其實入到去係無人想理我

唔制 我要係佢面前自殺

無屌你 算溫柔

比d 自信
話曬唔係A0

叫到出年佢都唔會返黎架啦

燒你

可能大把女埋你身

燒自己好過啦

半年後我去溝仔 唔要佢

如果唔收拾好心情 準備迎接另一個人 就會繼續頹 跟住就會慣左 咁就真係一世啦

時晨未到

冇咩想學

講你就兇狠

信你一成

唔得咁
點溝仔

全部都要落美極

「choi」過你 收拾好啦

我講炸麻

送比蒲公英

豬扒都係肉

肚腩乖乖仔

食家

你識條鐵

等仔溝

訓醒未

老泥糖

自動釣下好玩d

咁交俾你了

好過幫mk妹埋單

佢本身都大把女溝
我記得佢話 有速食 有半年 有一年

無食過

一直都係 樓主你好：歡迎使用高登單機版！您所看到的樓上樓下的回復，皆是由本服務器根據人性化的設計製作的，模擬出高登大多數人的心理狀態。但，由於本系統還不夠完善，偶爾會有人身攻擊性質的回復，請不要在意， 另外，由於本系統還不夠穩定，可能本段話會以不同ID重複發送，敬請諒解！高登單機版成員感謝您的使用，希望您一個人自Hi得愉快。

食撚左屎未

做咩喎

最慘 美極都開封埋

大把唔係mk都唔係美極啦
唔好咁極端
不過這些機會

訓醒就起身啦

屌 依家連美極都做ptgf

釣完 人地上釣 就唔想要

我都記得

ff下就會有了

你夠膽話你冇講過？

美極男神

ex囉

未瞓醒啊就會返我BB身邊啦

做咩呀你
一齊食美極

有 所以呢

past is in the past

我未食

美極磁石

痴左線

幾驚又要鞭你屍

有西就有錢架啦

邊9個打？ 頭先睇唔到

咁自己玩手指

上連登太多

有女啦 好快有第二春叫

你BB
訓教啦

醒啦 係度比人日屌夜屌

係我錯

果陣睇圖笑撚死我

無女啊 屌

佢先係mk

醒就好啦

大波美極 好手感

你係咪叫到傻左

我未啊

有女唔洗毒足4個月

我傻開

唔好sad 啦 我今日未喊

偽毒可耻

開始入黑 痴線時間

搵工啦

入夜係平靜d

扮無女

屌 做廢青is good

真。無女

喊的時間

多得嗰日大家鼓勵我去搵佢解心結
其實你如果唔係你 我都冇諗住搵佢佢幫我解開啲心結 有冇諗過自己原來自己係有心結
同埋你句開場白 真心想多謝你

呢度有啲人興朝頭早叫

我果陣做癈青先叫好
兩三點醒 叫外賣
打機煲劇
食飯
打機煲劇
食宵夜

係咪真係溫書㗎

肥西都係女

上水啦你掛住你啊

你食埋我個份

溫左幾多

傻豬仔 你咁感性做咩

屌唔追啦 我啱啱由第3頁睇 見到你地傾到20幾頁 係啊 抖下先

原來有人掛住我

ME

做咩姐 一個咁感性
一個咁成功感

做咩姐你

溫成點

我叫足全日

3年 真係話多唔多 話少唔少
總算為呢啲感情畫上左一個完美嘅句號
我放低左 覺得好開心 唔洗再隔半年又去搵一搵人 又比人不讀不回

突然咁感性

上山啦

梗係

係囉 唔好再搵了

我背咗一篇範文 溫咗陣英文 再做咗啲數 屌但係都唔識做 聽日去補習問人

你自己上

個垃圾呢咁

唔錯

加油呀 唔識就睇住答案做

你終於真真正正放手 唔好再因爲佢搞到唔開心

夜閑人靜唔會更加有mood咩

放d數上黎 等我地解答你

你幾時搵過佢架其實

今日自high mode

好似好多數學勁人

多得佢我先醒左

你問我地答下

屌 我應該on9架
我都唔知

佢連覆一覆都唔敢 真係無撚用

唔會啦 醒左啦

放過自己 搵個正正既

如果我記得既

我都試過咁 我連睇都唔敢睇

應該記得

屌
咪搞到我有希望

放下

唔好癲啦
人黎 點火

個垃圾其實分咗手唔夠一個星期我已經冇再傷心
有懷疑過係咪自己投射左啲感情係佢身上
可能開始得唔好啦 我同佢一開頭拍拖頭果一兩個月已經分咗手三次 次次講分手嘅係佢話返嚟嘅都係佢
因為之前同我bb拍拖嘅時候 我都試過亂講分手 但佢都冇真係分手 所以我不斷咁比機會嗰個垃圾
再者就係我覺得我做得唔好所以我BB先走 係個垃圾個次 我咩都忍 咩都冇出聲 以為咁樣就可以留得住一個人 但原來自己係會係呢個過程中死心
個垃圾已經一早冇咩感覺 大家之前見我叫春都係叫我BB唔係叫個垃圾 我係屌個垃圾

我覺得好感動係呢個po陪住我

晏啲先

我信

得啦 努力既人係永遠都唔會夠時間用

唔好逼我block咗你

我每次飲過下酒/過節 佢生日 我就會同佢講一句野 順便問下佢近況 但每次都俾人無視

信都無用啦 事實擺在眼前 接受啦

有個maths好勁 我記得

多謝我教你講 覆一覆我

唔好再叫bb 啦 如果真係放低左
怕你拎返小小

唉 諗返轉頭係個po救咗我 本來我仲係日日好傷心 日日掛住佢 日日諗返佢同我講分手啲說話 自從發現咗呢個po之後我慢慢咁企返起身 開始笑返 好開心識到你地

佢唔係唔敢 可能係唔想我亂諗或者我好煩
唔准你話佢冇撚用

唔好提

無女 無撚用

人黎 貼火鞭佢屍
唔好癲啦.jpg

搞到我都想感性

但你做咩無啦啦醒咗嘅 唉俾人無視好慘 唔好再因爲佢搞到自己一文不值啊 恭喜你放開咗呢三年嘅感情

有咩唔敢？佢堅決要分 又唔係我飛佢

啱呀 人哋係唔撚想聽

我都係 哈哈 日日入黎放負 好爽

尼啦

自貼嗎要

係佢賤

公公：推到我日日都要上黎開post

係 但佢都係唔撚覆

無人想睇

你知道咩料啦

因為啲人都唔知我講緊邊個ex
唔知點樣區分佢哋好

Agree

屌唔好聽囉
講完舒服左兩日
除左熱

垃圾前菜
前菜

傻豬黎嘅

唔制講左今日唔喊架

垃圾 同 ex

好撚熱呢幾日

咪就係蒲公英巴打 我見佢話去搵佢個ex解開番啲心結 我又喺度諗到底我三年都放唔低係咪因為自己有心結

唔撚係講笑

係 今日門口都冇出過

其實都唔係要佢聽 係想自己個心舒服啲啫

就係因為佢講呢句令你放低 好勁啊佢

係 做好哂自己想做嘅嘢就算

但個次序係前菜 先到垃圾ex

自戀mood

前前菜 垃圾前ex

垃圾ex直程唔可以留戀

係屋企開着個冷氣睇電視 冇咩事唔好出街
屋企人熱到唔煮飯話要出去食

無佢無我
食屎姐都屌到我上天花板

所以聽日 我比左封信佢之後 去睇友好唔睇又好 都唔關我事
比左真係舒服曬

唔好呀 我驚你忍唔住同佢傾傾 傾吓又嚟料啦

做得好 同志

屌我啦

同志 夠鐘開機自屌了

其實真係多謝你地 雖然我唔願意落山住
但係我最難過果陣可以比我係咁呻 而你地又係明
我一直覺得有時同陌生人傾計好正
因為永遠唔知之前係點

我覺得無論如何由佢自己放低係幾好既時
多謝你地令我接受到佢離開既事實

咁我都去咗搵佢 講到明無論佢想唔想都想佢覆我 因為我有野想問佢 但佢都唔理我 我講到咁都唔想理我女咁咪算囉

我覺得你地都幫咗我好多 睇你地係咁屌人都啟發咗好多

你唔好癲啦

咁你就骨氣d 咪講生日快樂

留戀佢我應該係自虐狂

百屌成材

我好想講

其實裏面內容好平常

又自屌

第一，我不是回收的；第二，我不是工程師所以配不上妳；第三，我所了解妳的“看看”根本就是“玩玩”；第四，我沒有義務等妳成熟；第五，過客的身分是妳選擇的；第六，用當下的快樂換來以後的痛苦，是現今社會很多人的遺憾；第七，如果我賺的錢變成妳臉上的隔離霜，不如拿去作投資，因為老了妳的臉也是壁紙；第八，我不想把婚姻給一顆不安定的心；第九，虛榮心是永遠很難滿足的；第十，妳的心很醜，身體也很髒我不想要得病。

我冇用

食屎啦仲唔落山 我驚你係山頂中暑

我信佢無del 但唔會聽

你識諗就好 我地大家都明白

有架 總會有出頭既一日

咪就係我

落左山梗係要屌晒你地全部落去

落左啦 屌你

順其自然啦之後
總知如果有機會聯絡我會好好把握
但我會繼續自己行

咁你講啦 把持住呀 到時要上嚟回報

人黎 幫我屌小氣鬼落山

正菜同垃圾

係 要向前行先會幸福架

自high mode

屌完你仲要屌其他人架嘛

外賣啦

一定 但係我唔會準時12:00講...屌上年我係第一個同佢講架

快啲碌去山腰啦

一齊啦你地

多謝大家都咁熱心幫佢哋改名

我都比你地屌到成材啦

好彩我錄左音

食飯盒好頹 成屋人未試過集體叫外賣
多數去茶餐廳或者酒樓食

你努力d啦

唔使12點啦 佢以為你特登等添啊

呀 又屌我

人黎 貼圖鞭屍

除左我

係 我諗住1:00或者12:30先講

成材就要去屌其他人

今日全日都無同佢講過野 繼續向block左佢呢個目標進發

咁咪好！！佢真係仆街尼

mon到post一定屌

唔想放住呀
我都唔搵佢 由佢住係道先啦

得你一個屌極都唔化 你係咪想成個po啲人都圍屌你一個

有心就快d郁手！

原本都諗住好黎好去 依家黎數臭我

屌返你上黎

你係真係鍾意佢定留戀佢嘅外在啊？

佢應該想

係 呢啲人真係好賤 唔值得留戀

唔制
山頂大將軍

你不會成功

就算你仲鍾意佢 你鍾意嘅只係以前嘅佢 依家嘅佢變咗架啦

今日好動力 積極mode

唔好癲啦please

我驚我哋全部人屌左你落去 你冇本事屌我上去

咁就啱

蒲公英巴打咁辛苦拯救左落去
我係唔會跟你上去

外賣係人既智慧

一齊bbq

而家呢佢係新品種 你未接觸過架！

上去做咩姐 熱撚死

咁熱可唔可以好似嗰日個巴打咁去韓燒就算

Bb 豬比我甘心咁放

你會鍾意一個未接觸過嘅人咩？

所以你地快d屌小氣怪落山

正呀 i try i try

我死都要扯你落山

都得 我都想食韓燒

Sushi sushi

唔好癲啦 佢只會一腳踢開你架咋

屎你夠未食過 唔見你去食？

好耐冇食

雞煲

你收聲啊 你係上面食草啦

組團 毒撚韓燒
每人一個爐

笑死

join

正啊

唉呀

我繼續前進 為左用更好既自己去識過佢 或者其他人

+1

慶祝我地成功落山

我斬佢

咁諗咪好囉 要努力增值自己

屌
仆街黎

一齊燒

吉吉家

有得每人一個爐？
+1

你再唔落山 我地就掉低你係山到

唔想食草就快啲落嚟

一人一張枱？

秒速落山

同老闆講 我地毒 唔鐘意坐埋一齊燒

佢寧願食草都要佢個寶啊

拎你去餵狗 暴屍荒野都冇人理你

食完打包比佢

唔信你 你誠信破產

佢屌撚死你

你個寶寶憎死你 餵佢食草

毒撚注定一人

問佢 有生意都唔做 食撚左屎未

食草啦你

哂佢啲位 阻住哂

我攬佢燒雀

屌你清醒啲啦
其實我已經分唔到你係咪假膠
其實你係想落山
但係又想俾人屌
所以就扮上山

你再唔落山 過幾日食晒啲草你就食泥

有俾錢架我地

屌 佢係矛盾姐

坐門口啦你

熱撚死

其實佢係m 鐘意被屌

嫌我地毒 唔做我地生意

唔好撚我啦
矛盾只因深愛著

屌

淨係蒲公英巴打同你食撚左屎未絲打坐埋一齊得啦 我地一人一個爐

佢唔愛你啦

返屋企燒啦

係囉

大家一齊問佢 食撚左屎未

俾你發現左添

同時間講

小氣怪比人篤爆左

你地去第二間啦

唔好迫我block你啦 俾我抖下啦 好攰啊

叫寶寶s 我

人哋唔愛你啦你矛盾啲咩？
講！我幫你分析下你啲矛盾

你係玩具咋

仲有十分鐘就返工啦
今日星期日一定好忙

一定好霸氣 震懾全場

好啦 休息日

辛苦哂 咁熱仲要出去

返咩

玩具？佢連玩具都唔係啊

飲食pt

用完即棄嘅玩具

比人掃岀門口

屌 落山啦

RIP 累死

加油 但收工可能已1001

再嘈炭都無得你食

個老闆一定嚇撚死

半年啦
你地一個一年
一個三年
比我等半年啦

依家都35頁啦喎

gas 架用

肯定俾人影上連登

等完都冇好結果架啦 等左一年又點等左三年又點？
最後個結果係咩？都係放手
勸你唔好浪費青春 早日放下屠刀 乖

金鍾m 記

你上水會比人bin

俾囉 但唔洗成日寶寶前寶寶後

再嘈質你索gas

我陪你用半年時間放低

等多陣啦
我想送埋畢業公仔

你咪有伴囉

唔寶囉

送完都係唔會回頭
講完

我要變聲

再寶屌撚死你

半年時間慢慢的心淡

gas好似唔會變聲

gas應該唔同helium （我估）

唔撚好再寶啊

無所謂架 完左個心願

俾佢送埋囉 死心都死得徹底d

我信我半年後會對佢冇感情架啦

真係衰

你嚇到人哋唔夠膽出聲

都係 拿拿林快d送啦

會死？

agger
我等左聽日好耐啦 好想快啲完左佢
其實我唔想去食飯啦已經 唔係幾想再搵佢 我淨係想比左封信佢咋

都未畢業送乜春

比完掉頭走囉 瀟灑哥

無名wo

Sorry

有冇咁想死呀？

費事其他fd難做啦
當初係ex話唔想單獨見我 所以我先要難為佢地陪我搵ex食飯

叫 垃圾狗！

比完就走

屌 送定先 無聽過？

咁你全程置身事外咁囉 講多都無謂

寄俾佢

氫氣好似正d

屌 俾完就走啦 食乜飯啊
叫佢食屎算啦

送定先可能去咗堆填區 不屑一顧

屌你呀
唔係呀佢

到時送咪又係同一命運

明明就係

我未訂

好係係helium先會變聲
gas應該同煤氣一樣 掛

哂你心機 哂你錢

比完信 大叫 食撚咗屎未啊？ 走

agger 我都後悔送左咁多野俾佢
可能依家都去哂垃圾站

係fd 面前問 咦 新仔呢

我係寄比佢fd 唔係比佢

都係嘅 咁當時唔係咁認為呀嘛

好霸氣 希望佢ex條新仔唔會出現跟手打獲佢

知道係你比 命運都係一樣 垃圾堆填區！

個人親身做完有感：分左手之後 你對佢做乜野都好 都係唔會回頭 所以慳返啖氣同心機好過

問佢 講乜撚嘢啊

無所謂啦 當為自己 完成

打？同佢講 你條女俾我開發完啦

係 你做啲咩都唔會牽動到佢情緒

可能佢無屌過條女

但我對上個仆街ex 未撚掉過我d 野
琴日同佢傾我送左岀黎

咪臭係 醒啦小氣怪 慳返訂公仔d錢去韓燒啦

日日都咁熱鬧

睇你地兩個燒

其實我都唔知 但琴日發現佢ig del咗好多人 包括我

快啲落山

你做完梗係講得輕鬆 人哋未做過心態唔係咁 有時啲嘢未做過係唔會死心 由佢哋啦

我都信佢唔會掉

你又話陪我既

我一邊落一邊放手

全因有小氣怪
好嬲屌

卡卡 對啦 對啦 做下無聊野幾好

做完就好收手啦 日等夜等 守株待兔咁款
垃圾ex唔值得你為佢咁做架

佢屌極都唔化

我依家唔燒啦 想燒你多d

百屌都未成材

怕羞

但個大前提係做完會死心囉 你唔係呀
卡乜q

公公仲未上水既 中場休息下先

佢又唔係mk個ex

我落唔到美極

萬屌

係 廢事爆po冇得比你地叫春
我收下皮睇下tvb先

look下ig先

都未到期

?

快D 推爆佢, 開完POST 出街

上緊街 上黎望下爆post未

a0

由朝屌到晚 唔痛嫁咩

我都係A0

隔離有仔仔?

Bin 我啦

PUSH

公公上水啦

公公成日都出現得好著時

快啲推爆佢

得返2%電 潛水先

我都冇咩電

我一直都係到....

我二十四小時MON POST

有

親戚

在座都係a0
大家訓醒未

啊啊啊啊啊

無啦 個個驚爆post走晒

點啊

開始上高山

韓燒好食啊
想食就快啲落山

我今晚出去食海鮮

山上無風啊 山腳有冷氣

我發現我次次潛水先miss左好多野

熱都要上

正
而家啲胃口已經返晒黎
好想食好西

[情關始終闖不過] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

嬲屌？

去食咩西

我屌，依家d巴士原來有USB充電

Yes

我將佢送比我既野放晒係顯眼既地方
而家已經好麻木
傷痛療法幾成功

出街透下新鮮廢氣啦

有咩野

唔想出 出去做咩

行下流下汗，係屋企又有咩做？

Mon post 叫春
都唔知行去邊

一開頭望到都會有啲唔開心
而家已經無晒感覺

返工時間可以考慮接我放工

我都照用

push

993

994

995

996

好啊

997

帶多幾條女女來